★滙豐12月7日起 停滙豐控股及恒生兩股孖展借貸

滙豐銀行網站顯示，於12月7日起，將終止為滙豐控股(00005)及恒生(00011)兩隻股票提供孖展借貸。

滙豐發言人表示，該行會不定期檢視股票孖展比率。滙豐控股和恒生銀行股票的孖展信貸將於12月7日起終止，建議客戶於3個月通知期內處理投資組合，該行職員將為客戶提供協助

no ipo孖？

今次鑽石能量底去到邊?

$0

005 點解會搞成咁

個位數見

即係點？
自己都唔睇好自己？

似冇曬錢，所以冇得借

無從得知

點解無哂錢只係唔借比人買自己?唔明

佢自己都睇死自己公司股價？

唔借錢比人買沽自己股票咋喎

借錢比人沽空自己股票？仲要係贏硬既，梗係唔借

準備升了

我就12月7日買幾手匯窿。 贏硬

大重組
有機會賣恒生

執

再分折香港做hsbc hk

但點解會影響到唔比人做孖展

佢自己覺得係負面影響囉

5蚊

除咗廢老外，有冇人孖展買匯豐溝貨咁白痴呀

呢度有講

即係兩隻嘢分文不值，完全不能做抵押

drop to $0

可能重組

自己都唔睇好自己公司

孖展個利息冇記錯係P+2, 應該冇乜人會借

自己知道自己唔掂

call哪吒

唔睇內文真係以為冇得再ipo孖

匯控會唔會變雷曼

似

背景差唔多

即係匯豐會爆升 而家cut 左俾人買輪

一間專做投資銀行
一間傳統存貸業務為主
仲有而家Basel treat 咁撚嚴
根本無可能破產
唔識唔好鳩up
想製造恐慌就祝你死全家

老貓講嘅嘢
其實唔洗太認真

想收之前班苦主大聯盟皮
按上按 今次佢地仆街
之前咁串丫拿

認真咗

字都寫錯

不如你去睇睇止凡點講

u are小股東？

所以成班肓毛